女朋友底褲上面成日有屎 點算好

女朋友成日話自己用紙巾都抺唔乾淨
底褲上面有屎跡 已經成日叫佢清理完先好出廁所
佢係都唔肯
利申:非gay

暗示黎 想你奶乾淨

玩埋屎

可惡！個賤女人想就講吖嘛

好玩唔玩玩屎
柯撚完捉佢沖埋涼洗埋屎忽

啱先訓前仲send張有屎跡嘅底褲相俾我睇

圖呢

紙巾濕水擦PATPAT 屌

No video no talk

可能屎眼都比人屌到鬆哂
佢都唔想

係唔係俾人玩鬆晒個屎眼阿

諗起一日賣勁多廣告果D濕廁紙

屎都唔敢食你叫愛佢?

以為好有趣
間唔中send俾你睇
溝淡下呢個係一個問題
將問題轉做玩笑
掩蓋自己屎眼鬆
控制唔到肛門肌肉

抵屎啦你

諗起阿婆嘅大肛塞

幫佢奶乾淨

還0西d底褲做黑色，未沒事

痾屎痾唔晒一條咪會咁

講還講，咪放圖